有無人熟零倉POS

其實大型超級市場（惠康，百佳）係用咩POS? 佢哋係用現成定係自己砌？

大集團應該自己developed 喇

咁如果街外人想寫app integrate 佢哋個pos未要問佢哋攞料？

正常點會俾你無喇喇做integrate

大公司唔會自己寫
買現成 風險轉嫁比solution provider
最緊要integrate 到ERP 比如 SAP Oracle

市面上有無啲咩common嘅pos

肯唔肯俾錢？肯俾錢絕對有 ...

例如 ： Dynamic（中文好似叫縱橫xxx）

曾經用過下，唔太好用 ...

百佳好似用 wincor nixorf，之前係 siemens（西門子），之後改名 ... 不過百佳用得，唔會平 ...

如果冇 budget，你就要自己研究下 D free POS 玩下。

其實主要都係做緊research, 想搵下市面上通用嘅POS
同埋都想知依家係用cloud based 定 legacy多，會唔會有api俾third party developer

英文大把免費

一句講曬，錢

只要你肯俾錢，乜 cloud，乜 api 都可以同你做。
你唔肯俾錢，乜春都唔會有。

根據經驗，Wincor 係 windows base 行 legacy，之後透過 network sync D 數上公司。

api 你唔洗諗。大公司係絕對唔會俾 api 你玩 development。而且佢地都唔需要你 development，佢自己做唔好？個客要乜 function，收錢自己做 development，好似百佳咁，要收支付寶，做支付寶功能，俾錢咪做囉。我做乜俾個 api 你來分我塊餅？

你要知道 POS 唔係交易平台。你話wechat pay，alipay 之類交易平台，佢地想多人用，當然有 api，有sdk 俾你地做 development。POS 公司俾你做 development，佢地食咩？

舉個例子，如果 wincor 有 api 俾你做 development，你又用佢個 api 寫左一個超好用 POS，支援曬所有 payment 方式，然後 maintenace 又平過 wincor。咁 wincor D 客咪俾你用佢套 system 搶走佢 D 客？人地有冇咁蠢啊？

你有d咩要求？
要pos有api用黎駁乜野？

你又要根據唔同pos出埋數紙

其實會自己寫
做過七十一就知 好多bug

例如攞佢嘅product info, update inventory 甚至加payment method

唔該巴打

你要用api嚟get/update，係想駁去online shopping cart果d野？

係呀

樓主搵岩咗好用既 POS 未, 我用緊 Loyverse POS, Loyverse POS, 免費好用, 好正